投訴發報虛假指控

會員聲稱認錯人喎，咁而家屈錯人係咪應該del po?